2020 City Taught Master

好似無咩人講city taught master ~
有無人報左/有offer ga?

報咗cs冇offer

我都報左 Msc construction management，咩消息都冇
但我諗都冇咁快，佢都未截止

咩BACKGROUND?

poly eie second low我都知冇咩可以收倒offer

竟然冇offer，poly/city ug好似見親都係aim 三大taught master。我唸住12月報IS，我仲以為真係易入。
呢科有冇interview?

由我apply完day1到依家都係under review
我諗冇

巴打第一round apply?

係 仲要係頭幾日
你情況係點？

我唸住報2021-2022，我想睇下咩情況。

係咪個個都今年final yr grad? 直接讀埋master唔做嘢住

我唔係呀

我都唔係

即係你地grad左幾年 依家做緊嘢但pt讀master?

收到financial engineering 同 financial maths offer, 都唔知讀唔讀好

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

巴打介唔介意講下ug讀邊間咩科同埋咩Gpa後者應該好d掛?

五大Stem background second up
Mfe就E and F department, Mfm就math department 諗緊偏數好定business and果邊好

可能我中意數多D所以係我既話會揀後者睇你自己中意咩嫁姐到最後

你都有報呢兩個master？定係你報咗其他？

我仲係city讀緊ug 都係stem
不過應該都會繼續讀上去 所以一直都有keep住留意相關既info

讀上去for academic 定搵工？ 中意數學有冇諗下data science 呢個field?

我自己本身都中意學野幫搵工當係Bonus 我依加ge 讀緊data science但major 唔係Data science 只係related既科 所以到時master唔知揀咩好 好有興趣讀maths/data science

鍾意學嘢好啊 對學緊嗰樣嘢有熱誠會令你學業路上事半功倍major唔係ds唔緊要架 ds都中意請maths/cs/phy master or phd既人

希望廢極都讀到個master

有冇人報咗cs parttime有offer？
報咗咁耐都係under review想放棄了

想問sw有冇消息

有冇 Msc construction Management 嘅消息？

mixed mode apply個陣係唔係都有分PT定FT?

應該係mixed mode sor
ching你報咗？咩情況？

年grad應該去讀master / 出黎搵嘢/ 邊讀邊做好？
想睇下大家意見
問過身邊啲fd都冇人提讀master定做嘢好
(當然可能有同學有嘢做但唔講)

cityu master of professional accounting 三大pure science cgpa2.7 入五入到 有6 months banking intern experience

有冇巴絲係Applied social sciences 有 interview ?
1月中報，未有任何消息

有冇人報counselling?

三大UG主修歷史3rd hon🙈
報master of communication and new media，想喺新聞攝影嗰方面發展，本身對攝影有興趣

尋晚deadline前報左，唔知幾時先有消息

有冇人報左language studies?

有無人報左psycho~

上星期Online Interview左，依家等消息。

問咩問題呢？無sw background係咪基本唔收？

有RSW，通常唔會讀Counselling

有冇人知cs幾時開始派offer
等到灰機

Yes

你有無offer ah

佢唔係三月尾先dead咩

未收到消息

dead咗先開始派？我見有好多programme未dead都派緊

有！

有冇收到interview/offer？

未有，你有？

我都暫時未有啊

唔知使唔使interview同written test呢

網上好似寫話要

佢話may be invited

Applicants may be required to take an entry test and/or interview.

你揀左邊個領域？

General Linguistics

有冇人報咗MAES?

收倒email dept叫我upload返degree張cert唔知係咪有機呢 定問完都係冇一回事

恒大Second up入機會有幾大

巴打有無apply埋三大cs

有機

三大冇報 本身太廢實唔收

我都好廢但照報曬但全部陣亡

你咩background？unsuccessful啦咩？

三大cs 但 second low
好多已經出左offer
所以我最後報埋city博下

今年咁嘅環境連ug三大cs都爭唔返三大pg cs, 唔係咁難嘛
仲要downgrade落嚟爭
我呢啲拎住19 degree嘅咪做哂炮灰

+1
我仲要唔係cs又唔係三大又second low
屌咁唔洗諗都得
個個都話有錢就讀得 連個offer都咁難

我一開始都以為有錢就讀得
而家cs好似好搶手

agree 我報psycho 上年直接reject 係今年先有回音

直接reject咁惡？
去到幾月reject？

好撚搶手呀cs
今年咁嘅環境都冇offer嘅話真係可以收皮

好似5-6月左右

咁又要捱到去5-6月先比人reject了

你今年收咗offer啦？

收左啦

很羨慕
你幾月submit幾月收？

12月中報，2月頭收～

有冇報咗cs同eie嘅人有回音

報左housing 無消息

你地係報ft定pt

pt
其實combined mode

city個combined mode係點嫁??

唔係即係比你簡讀pt定ft既意思咩

隨時轉PT/FT而唔使用Dpt申請

原來係咁 ft會唔會難申請過pt

有冇人報咗eie？

有無人報咗MSc Professional Accounting and Corporate Governance
仲系under review

出左offer 2月尾出架

唔係2月尾先deadline咩

唔記得但我係1月中報2月尾in 幾日就出offer

有冇人MSc Construction and real estate 收到offer?

其實2月中先報係唔係已經太遲 可能已經收夠人

你報咩科？

Cityu MA public policy and management 同 polyu social policy and social development 都俾左 direct offer 我
前者係揀 public policy stream，後者主修 social policy
唔計學費同有冇某某學會會籍
cityu public policy 值唔值得讀？

因為我主修 social policy，但考慮到將來出黎想做政策研究（集中醫療、教育、社會保障政策）/ 學術研究
所以想知道公共政策係咪全面過社會政策（i.e. 研究醫療、房屋、教育、社會福利同社會保障）多啲？
公共政策係咪會接觸多啲經濟學知識？
唔該各位大大

社工碩士評價

收倒city eie offer
冇email嘅 要website check先知

恭喜你啊!!!!!你會揀city定poly啊??

咦乜又係你呀？
應該poly IT呀
我degree係eie 但依家冇掂e嘅野

點解你可以有咁多offer

因為我報多過你poly IT同city eie姐
但我同你都等緊city cs

想問下有無人報左science in finance?

cityu MAPPM係唔會有經濟學接觸到

利申：今年grad

最近有無收到d咩消息？

冇...

唉....我都係

都仲係Under Review 分分鐘dead左先收到email

有冇人報左communication and new media
本身ug journalism底
唔知入唔入到？

MSc Business Information Systems (Stream A - applicants with non-IT backgrounds) 呢科會唔會好難收人，係咪應該報多科做後備

我都報咗
仲係under review

我都報左 完全無消息係咩玩法

等下5月睇啦

BU收左我
個邊又要交留位 都唔知點算

都係類似的？ 佢deadline幾時先

Advanced Information System
類似嘅都 睇佢email deadline應該4月底
可以再等下嘅

Bu果個可以等等的

發覺好多都愈遲deadline反而愈早派offer

有冇人報data science？仲諗緊報唔報好，好似冇乜認受性

攪咩 . 咁耐都未有人講

shitty 正垃圾咁都有人報

其實taught master是米有錢都讀的

你幾時報ga?

17/2 揀咗educational psy

仲未有消息

我都係

今日收到了

有冇cs人有消息？

乜都收唔到

有冇知有人有offer？
因為聽咗咁耐都似未派咁

Congratsssss!!!!!你會唔會accept ah ?

應該會。你呢？

會呀～ 同學hi

岩岩報左financial maths 會唔會得返好少位lol

edu steam 同 psych steam 其實有咩唔同

點解唔三大，商業睇名氣多，香港人膚淺Hr 多

有冇人報咗financial mathematics?

有冇人報poly corporate governance master

呢科Poly 定 city好

CS 今日有出offer

ching咩background？
從來沒我份

2016 cityu cs grad 2nd up
3月12日 apply
今日收到offer

想問有消息未

呢個我好似2月中就收到佢既offer, 我條tl大既係1.31 - 2.21咁樣

Ching你都報咗？

ching 咩background
我上星期先報 睇嚟凍過水

Ug cs, second up

巴打大概幾時報

GPA大概幾多

2月13報
poly eie second low

咁我上年應該係太遲報

上年Deadline前一日先報，No offer

我係2nd low喺margin頂嗰個位

睇埋今年就會知個答案

你今年幾時報？

3月頭
本身見呢一年發咁多事，諗住年尾先報
跟住見到個咩ugc獎學金
怕下年多咗local狗衝

所以即刻報

我知今次都算遲，所以佛系等消息

見你話有Offer我終於知唔係我成績太廢唔收

想問下你bg係咩？我都對呢科有興趣，想了解多啲

我都報咗呀 想知呢科同creative media 邊科出路好啲/ 學嘅野實用啲

師兄收到offer未？我禮拜五online interview

半個月前收左

恭喜嗮!

+1

interview問左d咩呀

唔知有沒人收到social work 呢
利申未有

我覺得唔好信所謂Deadline，offer一早派晒

覆下自己先 tg有一個人話
比左錢confirmed offer
有沒人都收到？

有冇人報Mac construction management?
我咩消息都冇，係咪已經派左offer?

我有個frd 3月尾收到

有冇人收到 MSSc 既消息？

除咗上面位ching收倒cs offer 仲有冇人收倒？

有冇人報咗data science，而家second up 但仲係under review

我second low報左係咪收得皮ching有無報埋其他u ds

我都係仲未有消息你呢？

Anyone msocsc psychology?

同路人！

有冇人報左Communication and New Media?
31/3先apply
知唔知有冇得interview?

3月中報咗Business and Data Analytics，無消息

我都報咗 同你差唔多日子

有冇人係 MSc Business Information Systems (Stream B - applicants with IT backgrounds) ?

Me

Applied other school too?

我係上面果個支那留學網見到有人3月中收到offer
我2月中報 我係呢科既undergrad版畢業 係佢親生 is字頭既科除左兩科b+其他全部a range
但都仍然under review

我係cu cs ,係3月中先報，未有offer.
之前有收到Kong U IT education 個offer , 但好似冇咩用，所以放棄左🤔.

btw 本科男女比例如何😏幾多人一班？

ug 個個course都起碼有一半女仔 唔似engine科成班都男
d course好吹水 it野教得唔深入
唔知master會唔會實用返d

lecture 50-90個啦
tutorial多數40個內

我見到好似幾易grad先報🤣，自己本科讀到隻狗咁🤡
btw 點解你會報同一個? 我係唔想翻full time 工住

呢個dept d 科好好grade 考試比哂tips hea下hea下
我係上年fg 返緊文職 又係返到好攰 唔想返工 又好掛住大學生活
我屋企人又預左筆錢比我讀書 就諗住襯仲後生做多年ft學生
雖然好似好任性...但如果而家唔讀 遲d更難抽時間讀
我又覺得讀書緊係讀ft開心d
不過poly it收左我 應該都會疊埋心水讀佢 轉下環境都好

btw 如果我係你，係Post grad 時候，我會選一係專攻 it (cs) , 一係專攻 Finance/ Business 🤔

我本身係已經讀左ug CS, 想讀翻有關少少 It 嘅 Business 野，所以先報E個🤡

係啊 所以就算呢科收我 我都讀poly it算
it又易過cs
btw city呢個dept d科真心吹水 應該可以好輕鬆grad

報咗 仲review緊

想問下期間有冇interview定直接派

直接派啊

好羡慕呀

Same
佢係會出電郵定自己keep住check咖

報左housing, 仲review 緊…

想問吓大家怕唔怕係香港讀非三大master讀完認受性低。。。

個人覺得出嚟做野校名係其次
最緊要個Program讀既野啱自己

我自己想讀下Signal、又想讀下IT同埋啲Managament野

HKU唔係CS就係EE（ComE）
UST就全IT，加上我又未必入到
CU啲MSc program太呃錢，又貴又有一半Course直接同UG上堂，仲要日頭上
最後覺得Cityu個Program最啱自己

利申未必有offer

佢 applied psych 同 edu psych 分別就係2科only?

都係嘅 同埋city相對上應該無咁chur, UST嗰啲就算比我入到都唔讀唔讀得嚟
咁巴打有無報埋poly?可以考慮下

無論課程同學科排名Cityu都好過polyu

所以只報Cityu

邊做邊讀！
人工加得快

你申請既係EIE?

係上年5月尾報冇Offer
聽人講係因為5月頭已經派晒offer

第二個可能就係佢呢科eie唔收純ee狗

基本上得呢兩個可能

咁遲申請，城大11月就開始報名

明白哂師兄我主要揀master都係睇嗰科嘅內容同市場嘅需求match唔match 主要係想用嚟搵工 唔會話太睇重學校嘅
只係有少少怕如果讀完岀嚟人哋因為我唔係三大而唔要我 咁就會浪費咗筆錢啫

Same waiting

Non It background 路過

A班其實有D難入，好多人apply

咁可以收皮了 3舊水掟落公海了

A班一年好似會有千幾人申請
B班就幾百人
屌，加加埋埋先收60+60人

HI

呢排係LinkedIn收到個msg
係Cityu MBA問我有無興趣讀
心諗正常呢d科唔係應該多人讀既咩
點解要去到LinkedIn搵人去讀
定係呢科本身好唔掂所以先要係咁promo?
有無巴打可分享下？
利申:報左HKU MPA但已收皮

如果非八大second low係咪唔洗諗入A班喇...

估計應該唔得

多數係咩背景至入到

八大second up，最好商科底

CityU MBA 永遠收唔夠人
官網話就話要工作經驗，其實 FG 佢地一樣收

唉 咁冇喇 我係非八大唔關商科事second low 不過就做緊business analyst

睇UG背景先 再睇工作經驗

仲係under review, 點搞呀city

Psy仲係under review

咁就冇左$300

郭位多謝你的捐款

最近申請系統暫停發放offer，唔知係技術問題定咩事，等下啦

60人係計埋ft+pt?
會唔會專收大陸人
我係佢dept果科im畢業+second up都無聲氣
不過交左第科留位費啦 呢科收唔收都唔緊要

佢地都係為賺錢同埋收唔夠人佢地要cut budget
D course聽講都係勁吹水

有冇Link？

第8頁有

FT+PT 本地生+大陸生

有冇人收到crim offer ?

希望佢直接派啦

點解唔apply HKU?

2月頭報，仲係under review

請問interview 中定英？

Applied 連in 既機會都冇

City mfe個人覺得比較偏純finance mfin, 我自己本身係technical果邊 所以會想學多啲maths 結果揀咗mfm 冇揀mfe, （我建議你打去問一問？ 因為我印象中mfe留位費好似好貴... btw你幾時收到mfe offer)

可能下星期一再無消息會打去問下 唔想無書讀

報咗BU communication同City嘅Communication & New media
BU出咗offer
但感覺上City個curriculum都幾實用同係自己想讀嘅嘢（visual & digital media)
不過BU傳理個名又好聽啲咁

有冇人有建議邊個好啲好迷惘。。

三月尾applied psy 仲未收到offer

我三月尾報，星期五收到email收咗，但試都冇面過，好兒喜咁

Ching 3大second up up?

三大maths second up

咁都同我啲廢柴爭city做咩唔報番三大

因為我想報嗰時已經close咗，或者接近close搵唔切人refer

請教一下，如果比你揀 poly 同city data science你會點揀？

我應該會揀poly，好似多啲唔同既course揀，同埋city貴好多

我都係咁諗希望我個位比你

多謝巴打

完全無哂聲氣

仲係under review 係咪無機啦

想問吓有無話一般review幾耐先會知結果？

收到電話 呢個月頭ecommerce interview

岩岩報左policy好怕 因為我好廢
有無人分享下

[url]如果仲未有offer 咁係咪代表之前apply 果啲唔收？ [/url]

其實做咩會extend
係未收夠人定點？

想讀書

agger

我上年就係咁

extend deadline都唔收你

eie，Engine科嚟

上年5月尾deadline前一日報，佢postpone過一次deadline，最後no offer

我估係佢一年預咗大概100個位
三月嗰陣已經派得七七八八
postpone deadline純粹睇下有冇啲成績好少少既人報，有既就開多幾個位，冇就算唔會有幾多收幾多

我今年3月頭報，成績又麻麻
所以暫時都冇offer

不過我本身做咗幾年野，讀Master已經係可有可無
所以我呢兩次都係好遲報
佛系等offer
有就讀，冇就算

想讀書final yr

香港咁亂，搞乜仲有咁多NDS!?

有咩最新消息大家可唔可以幫手update
想做既工一定要讀master好想讀

有冇三月尾報psy嘅收到offer la?

有冇人報左communication and new media？
乜消息都冇

收到offer之後要搵原本間院校寄transcript

再次留名睇結果

咩科

Mappm 今朝先出offer
其他科都差唔多出
巴打們加油

你都未有？

未 見到佢個網又改左月中先deadline
打電話去從來都冇人聽
但我一月報

岩岩報左Inte marketing com

三月尾補，四月email 叫補番transcript
五月出offer

莫非我哋唔啱佢心水？我見前面有啲人留言已經有offer

你填咩stream 第一？ smart cities 新開會唔會大機會啲？

Mfa有offer in都冇in到

想問交左Soft Copy仲洗唔洗交Hard Copy?

我填public management first choice,
不過我估揀stream應該唔關出offer事掛

如果讀top-up cs入msc cs難唔難?

琴日先報 係咪無機會啦？

Undergrad gpa岩岩過3，本科唔係讀social science

您個名好唏噓

我前日先收到email叫我send official transcript，都唔知收唔收
BTW city真係好hea，我之前入U都係冇interview

似係我個位比咗你

點解咁講？巴打reject咗個offer？

有？幾時既事？

仲係under review, 係咪已玩完？

MSc finance 係咪出左offer?有無消息

係佢send email 黎，定係自己入去睇？

2月申請左MAUM, 3月頭in左,到而家都係under review,係咪無機了？

有冇報埋bu 個mpa? 如果有offer , 唔知點揀好...

想city純粹因為夢想

竟然bu好啲？我聽講City 好d?

搭單想問下
當交左acceptance fee之後係咪要自動波交official transcript
定係會收到email通知先再交

建議問下dept 今年社會狀況同以往有D唔同

收到conditional offer
但係好怕唔到佢個GPA要求
我可能會差0.01-0.05

最後真係差0.01-0.05 的話
可以問下收生嗰邊有冇得酌情處理
再唔係睇下邊科 可以酌情加半個grade

我都收到offer了~

大家加油

有無人報左MSC Business information system 收到offer / interview?

難入嗎？

conditional offer唔係多數second low?

你呢科係唔係有要求要有工作經驗?好少要3.2咁高

佢個要求本身係冇寫明

Under review ~
你係B? A?

我係3大 Computer Science, 想入B

報左shitty MBA下星期去interview
有無巴打係過來人分享下個interview係咩玩法
見到幾年前係先玩group in 再second in
但見佢安排個時間係成兩個半鐘
應該會有好多野搞?

unsuccessful

Under review x2 咁耐冇offer睇嚟冇咩機咁
我4月中報

比D信心

有冇人收過ma in applied social science 嘅offer

有無人報左Master of Science in Multimedia Information Technology或者之前讀過, 可唔可以分享下

Me 乜都收唔到

我都係 想知要點好啲準備

點解

巴打都係星期一interview?

係啊 好想知個兩個半鐘點玩

之前search過下以前好似係group in情景題
唔知近幾年有無轉到
到時一齊加油

我都只search到類似資料本身唔係商科 唯有死黎一齊加油

Master of urban design and regional planning 出咗offer 有冇巴絲讀過或者知道大概個curriculum 佢個website寫得好空泛

有冇巴打知道MA in applied Social Sciences收幾高

你收到reject letter ?

讀嚟做嘜

唔知，就咁: unsuccessful

想問下有冇巴打報LLM？
心郁郁想搵書讀, 見City 仲未deadline

Shitty 原來又postpone 咗deadline

有offer 了，但煩緊寄transcript，英國U收哂皮無人寄到過黎

咩offer? 報左幾耐？

city UG非CS 報Msc CS 7日有offer
今年有冇咁缺人定因為我係舊生

可唔可以問下你UG讀咩科

幾時報？

呢科垃圾到仆街
有呼吸就收

Second low再加呼吸正常

我寫左100字左右

25報 1出offer

收到electronic commerce offer, 有冇ching知道好唔好？

佢同個個都咁講

有冇ching 都收到e commerce offer??

報左international studies:-
唔知收唔收
好緊張

請問city u MSW難唔難入

想APPLY

收到conditional offer
但我恐怕達唔到佢要求
我宜家係IT final year
佢開我cgpa 3.2...

Interview for UGC Targeted Taught Postgraduate Programmes Fellowships Scheme

出左第一輪面試了

岩岩in完

Ching想問下interview個flow係點？小弟下星期一in cm

想問下，accept 左offer可唔可以後補transcript, 英國top up 畢業但依家肺炎無人番工寄到transcript過黎

先email 問下dept 順便備案

下星期二in

Tg: njainjai

ME TOO, 我兩日就收左

我最後無要 有d伏咁

why? 我本身係Computer Science ug, 今年grad

有無ug gpa requirement架

個fellowship冇，反而係讀緊果陣要過三

我都In完

my goodest english is 1999

in完 比人 challenge 得好勁

其實我冇被人Challenge
或者我唔覺得嗰啲叫Challenge

反而係本身英文唔好，又太緊張
搞到1999

都係嗰句平常心
本身都唔預有筆錢

其實有都要煩，要keep住過3
因為身邊好多朋友讀MSc都爛龜，始終都有正職喺身

都係嘅
冇就自己畀幾個月人工

Ching d sciences科都仲有得温下書chur下，我果科d grade 真係靠彩數

反而我睇睇下又對個BM Option有啲興趣
讀多5科就張cert就多個名，好似minor咁

本身都心思思想讀下啲ba course學闊啲

呢個應該係人生最後一個學位
計埋就算冇獎學金都抵讀過中大啲MSc
所以有機會有冇獎學金都會狗衝

我讀cs
城大 135k
中大要 HK$160,000 (part-time) HK$190,000 (full-time)

我ee讀ie/eie
城大120k 10科
中大170k 8科

dept仲要話有一半科都係日間上堂

日間上堂
咁點pt 讀

感覺佢唔多想畀人pt讀
想nds/cu ie既學生一年ft 讀

因為佢8科要2年內讀晒
如果過咗兩年就要逐科計錢

想問下交完transcript
之後係咪等enrolment

Ugc Tpg隻船有offer

tpg fellowship scheme?
咁快出offer

係呀，其實都係間School pends, 可能我個program太缺人

上面有D CHING 收到E COMM OFFER / Conditional offer
半個月前

ching 咩bg
我上年十一月招生報左等到而加

我都收到tpg fellowship offer啦

我未收到
睇怕冇行了

佢有冇寫幾多號之前會有消息

我嗰科寫明第一輪30號之前會有消息

依家仲要簽回條畀佢

好多條文都係唔清晰

剩係知要keep住過3同畢業後匯報工作情況

應該都係統一 6月尾 出消息

頂仲諗著grad左之後一走了之添

我估到最後一走了之佢都吹你唔脹

反而過3就一定

我覺得佢第一年搞，好多野都唔清唔楚

我五月尾報，都係未有消息，係唔係已經 interview 完

有

最近有無收到消息？

半個月前收到conditional offer

tpg fellowship 我都有offer了

恭喜晒

UG background?

Shitty Information Management + 5 years e-commerce working experience

Poly有科咁嘅嘢架咩

stream A 今日close左
stream B 又有得late..

拖到幾時

Ching報咗stream A定B?

咁佢現在仲under review我咪好俾面

有冇同學報咗MFA Creative Media5月25號in完依家仲Under review offer係咪已經派得七七八八

Master in Data Science畢業易唔易搵到相關既工作
non CS background

有報，留tg傾下

Tg: donottrytofindme852